點睇班毒撚無得出街就咒人地出街死全家

魚蛋論 自己無街出又唔比人出

你都on99
你要出街就去武漢出飽佢

啱啱行完山，陣間去shisha

其實呢，唔駛理呢隻玩膠。更加唔好幫佢推

-----------------------------此post已完------------------

但你推緊文喎Ching

事實係難聽

ching咁chill害唔害怕死全家

武漢安全過香港啦

我都係毒撚 不過我唔會叫人死全家囉
有好多出街嘅人都係手足嚟 不割

咁你又返香港

樓主精神狀態唔係好掂此post已完

樓豬係咪龜係屋企太耐搞到精神分裂

我係佢表哥，佢有少少弱智

Show Blocked User - SiuFa(KFC執盤師)
完全封鎖

咒人師

唔驚啦，要中屋企爆石都中啦傻鳩

真，去個廁所都話可以透過坑渠感染

好痛

柯屎係鬼

push